走既時候唔小心倒油落地下再加煙頭？

等popo追唔到
點睇？